林鄭表示：既然唔用粉嶺暉明邨，咁你地就要預左鄰居係做緊家居隔離啦喎

屌你老母

串撚到呢

港中醫院！

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

林鄭又爭返啖氣

威返次

1

新屋嶺唔用得?

2

3

講真,點解唔可以用新屋嶺?張華峰話睇過OK

解放軍軍營

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

新屋領，各區狗屋

軍營啦屌

佢屋企咪得囉

解放軍軍營同中聯辦
你地咁愛國唔係唔肯呀

大家一齊攬炒